(又係CCTVB?)記者問葉德嫻覺得示威者暴力有否升級，葉斥不應以「暴力」形容

有記者問到葉德嫻對於近日示威者暴力有否升級，葉隨即斥責該記者不應以「暴力」來形容示威者，「我覺得個日示威者都好和平喎」，更指該記者應先想清楚問題再提出。

邊撚個記者？
又係CCTVB?]

ho ball

大愛

問嘢個tone一定係啲pk紅媒
想陰Deanie 姐！

又想引人中伏

問咗都唔會播架啦

cctvb 問黎做乜

如Deanie 姐話：唔好咁暴力

cctvb一定日loop夜loop

佩服，能從問題中指正!

睇返有三支咪

一支01
一支有線
仲有支無牌

講後生仔武力升級個件有鄉音

無牌 ？又出𠵱招？

更指該記者應先想清楚問題再提出

又係你tvb(拍枱).jpg

Deanie姐

無線無恥

過街老鼠

細路仔打差人好暴力呀
邊個話架邊個話架

答得好

push

嗰個成個大媽咁，講嘢有鄉音
無拎咪，拎住電話拍片定直播問

有無相？

正PK

同大陸和外國比我連騷動都不如，反而警方用過份武力。

同大陸和外國比我們連騷動都不如，反而警方用過份武力。

之後有線再問，Deanie姐一時未下火問你係咩嚟㗎？
當佢知道有線之後即刻笑住答，好可愛

Deanie姐叻啦
問定係邊間先

咁應唔係cctvb
係乜水？

有無記者行家知

所以唔好再同我講Tvb既記者係無辜
佢地有一部分都係仆街嚟
唔好再有人為佢地開脫
比人打都係抵死
仲喺入面做既 一係共底 一係無腦
有良知既都走左 有個去左港台
__________________________________________________

林彥邦：重覆一次，請不要打記者（包括TVB記者）

好心佢啲契仔就學下野啦，屌你老味劉華仲要拍明日大愚！

青春玉女波后，我愛你

Deanie姐好嘢

最愛葉德嫻

發夢見到隕石撞爆CCTVB

大巴大巴

想陰deanie姐cctvb

有無片

普通市民做cctvb啲訪問真係好易中伏
問條問題本身已經有設定，唔留心聽嘅話一答就會出事。
垃圾cctvb

次次都忍唔到笑
好啜核
我愛葉德嫻

多謝Deanie姐

收皮啦CCTVB

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

去食屎啦你 cctvb

改名做無恥新聞算啦

仆街CCTVB玩偽命題！

無恥新聞幾好喎依句

CCTVB以為個個老人家都淨係講咩八國聯軍

無恥新聞
是是但但

又岩，韓農果次打到咁都係叫騷亂，點暴力呀

講左幾多十萬次咪撚再講事事旦旦？

10年前slogan out晒

依家嚴重得多！

deanie姐

推

下次問下保蝗會唔會用臭西嚟形容林奠

佢諗野真係好清晰，唔會俾位人地攝。

無恥新聞
違背良心

原來係佢
點解佢仲未升一姐

好似見到呢個唔知係咪記者係海富
對住d伯伯幾好禮貌 不過得我一個後生
冇去問佢係咪記者

嫻姐醒撚到 重要撚翻隻支共妓者轉頭

Deanie 姐

Deanie姐好型

又想引導人答問題

應該係啲濕鳩紅底網媒
港人講地都有牌
但其他大部分都係就咁一部電話錄住

係
好撚多紅底網媒

好醒

思路清晰，冇比人陰

想跣Deanie姐 佢老味

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

Deanie姐：咁有冇人見插眼？

Deanie姐
連登老母

Love you Deanie 姐

咁鍾意睇TVB

cctvb妓者又想賣港

成日問仆街問題陰人
又話唔好針對低層

剪接／播放權係無綫手上

如果想影到
白底黑字
黃底黑字
白底紅字
都唔錯

唔洗BACKGROUND
俾TVB影到清清楚楚就夠

deanie姐嘅思維比高官更加清晰，我選佢做特首都制呀